岩岩J5既明珠生活入面紫色衫芭蕾舞囡囡飛釘呀屌：@

有冇人cut圖 飛的好明顯呀屌

冇圖都開po 仲要係J5 五毛台

唔識cut圖

樓豬想睇翻就過左今晚十二點之後去cctvb個webpage睇重播再cap啦